如果坐車聽到隔離個肥婆話非禮你地會點做？

美極都唔撚掂

有次見到有個中女話人非禮佢